有冇住 劍橋 Cambridge 嘅巴絲打？

做乜

因工作搬咗嚟四個月
想識朋友 吹水食飯 etc
有興趣留個TG？

好啊，我呢邊add你

住過四年

有興趣可以食飯行街